致香港人：從元朗警署往元朗西鐵站只需39分鐘

突破盲腸了